哲學問題- 豪宅管理員疑不滿冇得攞利是 攀上合和中心簷篷抗議

source:

據了解，男子自稱為合和物業管理負責管理的樂景園屋苑職員，因不滿上司調職安排，令他在春節期間無法接觸客人，拿不到利是，而到場示威請願。

合和實業發言人回應稱，經了解，涉事員工在由合和物業管理負責管理的樂景園屋苑工作，該員工報稱不滿年初一上班時的工作安排。據知他當日獲安排到停車場當值，但他曾稱希望到管理處當值，當時曾向上司反映不滿。

對於有指事主不滿未能在管理處當值，以致未能向住客拜年取利是，發言人表示，一般而言，公司規定任何員工不可以主動向住客收取利是。

為左要利是 可以去左有幾盡

利申 年初期間見盡茶樓阿姐同唔同保安員為左拎利是既醜惡咀臉

花紅黎架，屌你

新年逗利是人權黎架

豪宅d利事分分鐘過五百一封
一日𢭃埋可能仲多過佢份底薪
梗係唔gur 你啦

佢呢份full time 好似淨係返農歷新年嗰個月喎